荃灣有咩黃pizza外賣叫

想食pizza外賣，但揾唔到有咩黃店，得pizza hut phd個啲

推

Pizzabird 好食

係冇立場？

睇和你Pay 屯門Pizza bird 係藍

搞唔掂喎咁
有冇寫理由？我google唔到佢黃定藍

係呀 起碼好過幫襯啲大集團同係cctvb落廣告嘅pizzabox

見唔到有寫理由 不過我見有唔少黃店 可以支持下

巴巴站有pizza
仲有間黃店係
雅高33都有

巴巴站賣厚批（堂食好脆，唔知外賣）
雅高33外賣都脆

芝味鳥

pizzabird tw 係黃
701前店有表明立場

補充返，上次去老細問我有無關注最近發生既事，之後佢都講到好感嘆

雅高33係薄批